★變種病毒】居英台夫婦在家工作一年無與外人接觸 長戴口罩狂用消毒紙巾做足防疫措施仍染疫

新冠肺炎疫情持續，英國出現新冠肺炎病毒變種，傳播力高70%，有居英台灣夫婦發文稱，在家工作一年甚少外出，長戴口罩狂用消毒紙巾做足防疫措施，但仍確診感染新冠肺炎。

有居英台灣一名男網民日前在PTT發文，稱上周才看到病毒在英國南部及倫敦變異的消息，和妻子還慶幸都有長戴口罩，每天也用超多消毒紙巾；重點是，

快要有1年沒進辦公室上班了，應該不會有事才對！
豈料當晚妻子高燒攝氏39度不退，最後送急診驗血，發現竟是病毒感染，醫生還語重心長地說，「看你這個指數應該是Covid，加油！」。

他在文中提到，對被確診感染新冠肺炎「百思不得其解」，畢竟都待在家這麼久了，為了確認是否為Covid，第二天夫婦二人向公司請假，開車去速檢驗中心檢測，結果48小時後出爐，妻子確診，與此同時，他也開始高燒不退，進入被感染模式。

截至本月21日上午，他們已感染第4天，他透露遭感染後的生活，「每天睡不到3小時，因為到半夜就會被高燒熱醒，只能靠狂嗑退燒藥存活」，而確診後吃東西的味覺也逐漸喪失，同時感到嗅覺詭異。

該名男網民在文末稱，變種病毒的感染力很強，

我們幾乎沒有在和外人接觸也莫名中獎，希望英國人接受現實，好好在家裡躲著」。
英國自發現變種新型冠狀病毒株後，染疫人數急增，英國首相約翰遜周六（19日）宣布，倫敦等地區疫情警報等級升至第4級。消息一出，不少人趕在周日封閉令實施前逃離倫敦，車站擠滿大批民眾，公路亦出現車龍。另民眾憂慮憂食物供應，超市貨架食物被搶購一空

屈喺屋企都中招

借個位宣傳下活動：

快d入黎平安夜活動頻道!!!!!!

Cls,空氣傳播

廢老殺手？！！

咁恐怖

幾乎沒有在和外人接觸

佢地出街買野個陣都有機會中招
只係機會比唔同人有正常社交既低咁解

入貨呢？

呢樣真，不過英國Ｄ超市相對大
空間冇香港咁迫
咁中法真係好得人驚

係
甚少即係有

出唔出街其實都係講概率
出自然中既概率大D
但唔代表少出就唔會中

六合彩概率咁細都有人中

有冇出過街買糧食呀 摸完野有冇掂過自己眼口鼻呀

慢慢防疫

佢哋住緊既地方係咩屋嚟，會唔會係經喉管傳播

廁所
好似淘大咁

出街買野, 佢地戴罩但路人冇戴罩其實都GG...
買返來的貨都可能沾有病毒

妻子中招未必開變種事

雲粉熱狗全面進場

食物？

Just a flu

九個月後 太太生出健康混血寶寶

冇事

係咪嗌 deliveroo出事

消毒紙巾有冇70-75%酒精先

住柏文但又無倒洗潔精落廁所防病毒？

英國啲屋係正條行人，車路旁邊，係屋企感染亦不足為奇

走得最快係班有錢大陸仔
風水輪流轉
而家春節前又傳返入大陸

叫防疫撚點算喎

幾乎沒有在和外人接觸

唔出奇 室外啲人唔戴口罩

召喚熱狗雲粉皮

英國變種病毒勁到。

有無收過支那種子

Blocked

咁都中，又高燒唔退、食嘢冇味，點進場呀

咩叫春節

屈喺屋企唔駛食嘢？

應該係中共特工所謂

咁好囉
疊埋心水群體免疫
party time

如果係空氣傳播就冚球剷喇

自己知自己事有啲嘢唔方便講啫

stay home 都中咪自己親身證明咗無用
仲叫人stay home無咩說服力

講真英國爆到咁撚樣
每兩步一個帶菌者
基本上一出街就病毒啦
除非你帶n95

袁國勇去視察下就知龍與鳳

經濟日報筆下嘅英國危險過北韓官媒形容嘅美國

食物

始終都會出去買下送 屋企都有機會水喉污染

一開始諗群體免疫呢招個天才係咪唔知病毒會變種繼續傳...

印度神童

生化武器黎講算普通料

英國幾時用翻你d 炭疽病毒還擊

天花？

咁樣其實真係冇得避
除非你可以唔飲唔食鎖住自己喺夾萬裏面
就算唔出街買嘢
速遞過嚟嗰啲嘢亦都有可能沾有病菌

不嬲都話口罩其實係防止自己傳俾人，你戴，確診者唔戴都係嘥氣

google 素食行動 Operation Vegetarian

無100% 只可降低
正如買保險都係講緊就係驚萬一

邊有得咁講，除非完全唔出門，如果唔係中就中唔中就唔中

證明外國真係佛系抗疫
自我感覺良好 中左就"tell me why"
明明一切都有科學解䆁

進化到係air都可以生存幾星期

外賣/送貨仔中左一樣有機會中

要著潛水衣氧氣筒先出得街

英國有D樓無U型隔氣
100%又係咁樣中招

同香港一樣

甚少外出不等如完全冇出

外國多人唔用口罩 周邊都見到幾個

毒撚末日

英國買餸方便到唔洗出街 你上網撳幾撳 乜餸都放咗係門口 如果咁都中招真心癲

有無連登大神講好番後
味覺同嗅覺會好返幾成

有機會係去超級市場惹到，又或者你上網買嘢，寄到過嚟啲嘢冇清潔好。

好掛住你老婆

其實我感覺上網買野唔比超市買野自己戴罩安全

我開親門不論AMAZON定超市定外賣仔冇一個會戴罩
而收貨既喺自己屋企更加唔會戴

發燒啫
死唔去，仲出到post
即係弱過flu啦
再嘈就屈你係恐懼撚

因住無懼撚又出嚟屌鳩你, 咁驚成世唔好出街, 好多case係屋企自己會好番

又要召喚情歌王子

COCO哥今次仆街

相信佢一定唔敢出街。

仲有乜你覺得香港唔會傳到入嚟? 可能早兩個星期已經到達

咁香港咪仲大獲
叫英國人做好防疫 算罷啦

平時每個post頭幾位已經鳩冲咗出嚟, 話你班恐懼撚打晒飛機

點樣唔接觸外人
都要食野

篇報道證明無WFH嘅需要 每日準時起身返工

5 月份，有一位 34 歲香港患者在包裝工場工作，主要為馬莎進口蔬果貼標籤

貼標籤都中，很難講買返來啲東西唔會中

除非買返來即刻消毒或隔離十四日，唔係都會有風險

又作故仔，記者不如轉行寫小說

it's just a flu.

即係點都會中，lockdown 為乜

甚少出街啫
又唔係完全冇
只要掂過公共設施例如門柄又冇即刻消毒就周圍摸
就有機會染到㗎啦
保持個人警惕性有用過盲目抗疫好多

有 case 係 delivery box 上面有

冇咁多人湧出街互相傳染機會係少D既

上月LOCKDOWN條數真係跌(雖然只係部分舖閂, 餐廳禁堂食同酒吧唔開係真係嚴格執行), 然後解封番就反彈

我上星期買火車飛比手痕唔比DEBIT CARD走去比CASH, 佢找成堆COINS驚到仆街

我一收 cash 嘅話都會即刻用 sanitizer 狂捽

唔出奇
係一個咁多人感染既城市, 就連普通買番屋企既日用品都有機會癡住病毒, 野食都有可能有

唔係無既, 我個fd 住係ny就係極之小心
買n95出街, 買番黎既野全部用酒精/水清洗表面
野食就盡量買有包裝/熟既食物
咁耐以黎佢都無中過

係, 第一樣就搵消毒液

不過逐樣消毒真係煩到仆街

係超煩
不過保障自己 做左就安心

食物 / 食水 囉

朋咩友 明明係男朋友

可能陽光不足真係有影響？

我都有諗過
但唔通$30買10包公仔麵，真係逐包每面抹乾淨消毒先咩
買個外賣飯盒，又消毒個膠袋，又消毒個飯盒先食得？
要全面消毒防疫真係要咁，但正常人好難好難做到

仲要大把外賣野食唔係用盒密封

疫情勁果期我真係逐包野清潔
用果d消毒濕紙巾抹
不過依家懶左, 沖水抹下就算

食物用品唔排除有患者掂過
食水都有機會污染

咁恐懼撚要自殺了

我而家都會用酒精噴落買番黎既野
再用紙巾抹
雪藏野都會搵酒精噴再過水再抹乾先放入冰格

屌 我以為全香港得我咁做
巴打

豬嘴ready

英國啲人到而家都唔太會帶口罩

狂用消毒紙巾已經膠啦

如果傳到嚟香港
棟棟樓都係淘大麗晶

可惜袁國勇去唔到英國
如果唔係佢就可以搵到源頭
可能係黎自排水口、門隙、煙囪

咪咁癲啦

有朋友喺英國都係咁講，所以佢接貨時自己開門前戴罩。

但如果對方帶毒又唔戴罩，自己戴罩都冇咩用都係會中招

正確 唔好戴罩等中啦

你當係中國人既black Friday 咁啦

住農村可能最穩陣，自己種自己食

鄰居? 定係扔垃圾出事?
同公屋case類似

呢條友之前神走位左好幾次香港岩岩爆個陣就去左英國避左排，歐洲爆又即刻返香港，跟著香港第三波唔記得佢有冇走，最後今次一移民就中大伏

個病毒經飛沫同接觸傳染架嘛
你唔抹不如口罩都唔好帶，浪費口罩
買既野返到屋企放在一個門口地方
用酒精/消毒即棄紙逐件抹，抹好放另一位置，唔好掂返之前嗰啲物品
個環保袋/膠袋用酒精噴
消好晒毒先攞入廚房
仲有一返到屋企即刻入廁所除啲衫出嚟洗，一係用酒精噴，沖涼
沖完涼先好行入廳同房

我覺得物件傳播機會大過空氣傳播 , 話晒隻毒本身都係人為散播

諗起個士兵3年冇返屋企，最終返屋企照顧2歲兒子

btw,可能係屋企有問題，淘大

你咁講
好可能最終香港爆得勁過英國
咁佢又執到身彩

武肺個時睇個大陸youtuber, 佢係武漢附近嘅黃岡山區農村相對安全
同武漢市兩個世界